ies問卷求救 唔該大家

小弟無以為報 謝謝大家

J圖呢?????????????????????????????????????????

好一個無以為報

你識唔識規矩

差d野喎清

Done但係後面有幾題係廢話